護士，想上前線做first aider可以點做？(我知太遲

我係full time醫務人員，平時只係中排夢遊人士，而家想做得更多，希望唔會太遲

求巴絲指點

我都想！

新acc。

8月開

搵套gear
孖咀 氣密眼罩 頭盔
十字反光衣 方便行動既服裝

急救用品
備用豬咀

同埋一顆唔救黑警的良心

留名

神獸現身就企一邊先 見停咗唔好上前住 問咗完未先 肯定完咗之後攞99%酒精幫佢消毒防止細菌感染

兩個方法
1. 搵醫療相關的tg group搵人問
2. 留tg 名係度等人搵你

建議係同醫護既人有少少交流了解左可以做乜同點做先落場

ok唔該曬

小心公海。

記得急救用品數量要同移動性取得平衡